求3G/4G數據咭 最好無限 WIFI蛋用 唔該

麻煩各位大佬幫幫手

Smartone唔係唔比插wifi蛋咩？
我記得合約寫明

可唔可以share數據架

講多些少先既然咁多sales起度
我想搵「淨數據咭」
要WIFI蛋用到的
最好係無限plan 3G/4G都冇所謂

上肥花搵

此post已完
麻煩admin delete post
thanks

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

價錢，用量，速度三選二，你決定